[bin 屍post] 餵精抵撚死之幫下lihkg 谷人氣

高登果邊仲有好多post 俾大家圍屌餵精 ，但呢到就無 ，硬係差d 野， 所以一定開下post 俾大家奚落餵精

邊撚個留下負評

( Show Blocked User - 喪小孩 )